====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le Corbusier a pu être moderne , aussi , parce qu ' il n ' avait pas (trop) besoin de commandes , pas besoin d ' être conformiste , ce qui ne diminue en rien le courage et le génie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

